召喚臭皮匠！知取林奠！！

到現階段
天時（林奠已跪）
地利（香港各行各業支持）
人和（200萬+1人）

一定要令林奠永不超生！！！

請出招

冇跪過 淨係扮道歉

所以要繼續打落水狗

暫停咋 未係撤回 唔好鬆懈

推

小弟不才，想試下墨黑攻心，日日好多巴打絲打送信去林奠會出現嘅地方

信入面：

殺咗人你瞓唔瞓得著？

你仲夠唔夠膽著黃色衫？食黃色嘅嘢？

務求令佢瞓得少食得少！諸葛亮都係咁死！